其實03年送禮係叱吒仲威D

1首半入十大，愛一個人，我不會唱歌。

投票我最喜愛男歌手贏左古巨基陳奕迅許志安周杰倫。

嗰年之後唔走咪型，係要儲柒事印花